有冇人講下 CU 有咩 o camp 要去？有咩唔好去？

如題

同問

Ching 邊科？

有女就去，冇女就唔好去

辣殺engine

要交會費既唔好去

有冇再 specific d?邊到多？邊到小？

Thx ching

Push

Pish

cu得大o同細o咋嘛
大部分fm都會去曬兩個

全部都唔洗去，dem beat咁on9 去黎把撚

得兩個 書院大O同學系細O 無咩暗O學會O

細o去黎識係同系d人，part prog.同搵source都易d
大o就睇你咩書院喇，敬文哩d頹摺廢新書院就可以收皮唔洗諗

大o多好多人氣氛好啲熱鬧啲 有得join九院會師
不過如果唔諗住住hall或者玩書院活動都幾難firm番細組啲人

咩college呀ching

可唔可以講下其實點差法？

樓主揀咩college先？間間書院大o都唔同feel

新書院大o係compulsory

有冇人可以講下四舊/ws嘅大O係點

就係唔太識揀邊個 college 求 ching 教導

+1

其實咪又係得大細O，大O睇咩書院，細O睇咩系，Engine多人到好似大O咁，而有啲系好細好少人。

我個人覺得Dem Beat真心戇鳩，未試過Enjoy，但唔計哩啲其實當跑下玩集體遊戲同識人朋友其實唔錯。當中我最Enjoy其實係夜話環節，大家坐埋一齊傾下計講下對大學嘅期望同感覺咪幾好囉。

thanks好詳細
你自問你自己係一個點樣嘅人？
啫係本身喺中學玩得癲唔癲 鍾意一大班人定兩三個咁
我諗本身性格都好影響對ocamp嘅睇法

夜話環節唔錯 可以有機會deep chat到應該易啲識到fd

咪細O同大O囉
其實唔洗驚咁多 中大d ocamp好正常 最多chur小小 去啦

你玩邊年

細o建議你要去,engine好似好多course都要source,玩左可以問爸媽拎
大o就真係睇你自己,4舊嘅都應該係好玩嘅,但可能會好似上面有人講係啲爸媽自high

我自己嘅經驗就係細o過左1個月就無約過,但大o過左2年仲約到出黎玩

有無ching知邊個ocamp有豆腐爸爸
小妹想食佢豆腐

我non jupas入yr3 本身想玩細o識返啲一樣non jupas yr3嘅人 但岩岩去中大聽野營期撞左旅行去唔到
大o就唔好去啦個人意見 on99周街大叫真係唔係幾想去

會唔會係我組仔

cc 大o 好正經

我又冇話唔正經

聽講今年講粗口要罰錢

玩完都冇朋友 算啦

街都冇得出

好似有個叫學生會Ocamp，但唔知咩嚟

Engine 細o都係會出街dem beat

得崇基先至有咩主節同上山叫春呢啲on9野